U.S mainstream hip hop thread

Recent new album

for logic
for lil boat

Metro boomin want some more nigga

Ric flat drip go WOO on a bitch

Offset the best migo out of all. FACT

FATHER GOD FATHER GOD I JUST WANNA LIVE LIFE

有無人有聽Trippie Redd

好熱鬧

有人聽Brockhampton嗎

淨係聽過boogie 但我麻麻地

Kris wu

呢首正

介紹返, Bones, underground rap king

仲有佢兩位兄弟既新MV

soundcloud老屎忽

同6ix9ine首POLES1469幾正
不過兩個好似反咗面

見到69衰十一即刻仆出黎恥笑

上年出咗三隻碟 全部都勁正

佢喲MV既片頭都好正

69呢條撚樣真係好鳩 之前好似比班OG blood 嚇到cancel 左LA場show

Best boyband since one direction

xxxtentacion

Fuck at me! Look at me! Yah

仲loop 緊ghostface killers 好撚正 有冇d類似既歌

Fuck love ft trippie redd pretty good too

No complaints
有首無咁紅但一直係我最愛 digital dash - future ft drake

Takeoff 最underrated

Kodak black

Baby i need you in my life, in my life

Joji + trippie redd

Shawty i just want your love for a minute

RIP Steelo

Please bae don’t go switchin sides switching side

Denzel Curry 紅唔起 但我幾鐘意佢

佢啲flow 好似惡版嘅 ski mask the slump god 癲撚到

除咗Denzel Curry其他都唔多掂

please dont throw your love away

X 首 Sad! 幾好聽

Now who the fuck pick this sorry ass beat 第一次睇果陣我笑到噴飯

後面成班369

Ok 123 yuh I just popped a bean

cole bennet lyrical lemonade

My favourite duo

Azealia Banks
M.I.A
Khia

88glam anyone?

Metro tag lmao

LOOK AT ME
FUCK ON ME

x new album is out anyone listened

Infinity (888) jeng有joey badass
同埋嗰boon clap beat

69

佢同the game 啲IG post好好笑

Fire

lil xan

Offset g.o.a.t

Lil skies

終於搵到人聽bones

offset carried they ass

個樣真係好柒
首歌就ok

nigga stiffty uh

Plug Walk

個album幾首都正

No question
Plug walk
Lost it
End of discussion
Early morning trappin
Gargoyle

Offset啲feature係屌打

Murda on the beat so it's not nice

Neither

A$AP Rocky首moby好正 mv勁trippy

Lil Uzi Vert

Any Khia stan here????